民主動力司庫關尚義律師被捕 警方將搜律師樓

兩個消息向眾新聞稱，警方國安處拘捕民主動力司庫、律師關尚義（John Clancey 圖右二）。據悉，警方將搜查何謝韋律師事務所。

拉啊拉晒佢 拉埋所有異見人士啦

何俊仁：😦

律師樓都敢衝入去，兩個公會仲要幾耐先回應

大律師公會歸左邊成年
一直得泛登仔話人黃

【最新 民主動力司庫關尚義律師被捕 警方到律師樓搜查】

兩個消息向眾新聞稱，警方國安處拘捕民主動力司庫、律師關尚義（John Clancey 圖右二）。警方已到達何謝韋律師事務所搜查。(林勵攝)

Omdb